[A/I]Jump漫畫50周年 英雄氣泡 燒豬系手遊 旗木卡卡西 赤司征十郎 菲利(4)

上個POST

[url] [/url]
官網：

攻略網站

轉自巴哈
角色全技能

已出降臨

[img] [/img]

常見問題 :

Q. 點刷首抽？
A. 刪除DATA

Q. 點加運？
A. 食相同角色，注意6星先上到99運﹐5星得75運

Q. 點升技？
A. 技能LV上限要食相同角色(6星上限12LV,5星10LV)
但技能LV就要慢慢打經驗升

Q. 共鬥有咩好處?
A. 唔使用體力，4隻極運多8個箱SHARE

Q. 對話框咩意思?
A. 多多指教||辛苦了
THANK YOU||NICE
對不起||OK
加油||準備完了

強化 多多指教||回復
傳說技||先打雜魚
先打BOSS||咚
屌||SMASH(爆技)

最新情報

[img] [/img]

想整理一下連登巴打既 GAME ID，
見到請QUOTE加自己 ID上去

_________________________________________________________

阻住晒肥佬：509427950
妖你老尾露西：513206648
夜診女西醫: 504530350
金智媛:505266569
SHION爆裂道：515404214

卡卡西冇想像中咁難打
冇鳴人都可以過到
4隻6星光屬

過到第二條血基本上都過到

8877，有沒巴打幫手

有4 個巴打打緊

大家第一下做咩咁輕手

我再開左
6032

入去第一關，一定要打死隻藍色

-1
最好消太

兩次都打到疾見差一滴血

鳴人+西野+兩6lv技打手（多轉珠buff隊友技）
超穩過關

識打真係1 嗚人就夠，
但有機會屈卡珠，可能嗚人果隊要帶隻轉必殺珠，
仲有唔可以嗚人守尾門

隻game係咪玩尻我
抽極都係木/水屬角

呢次輕鬆打
但都係唔出

多謝三位巴打

好似難跌過超絕

我有好多氣，幾位打唔打

打左8場左右未跌過

我可以打(消太)

咁我開場6032.我都係消太，幾位鳴人巴打幫手

我可以打（嗚人）

我排第二得唔得
招加黃珠早啲出好

咁我出一出去先

有兩個場

咁我開8877

識打之後容錯率比想像高

跌左

我無

我同你係咪唔同場

我都沒

隻卡卡西直接跌的，
唔係仲要個個人唔一樣呀

幾位仲打？

可以

有無位可以join?
識打 有鳴門

一場打好耐，
如果仲有人打可以俾位你

救命
十幾場出得一隻

我訓先，明天繼續幾位巴打

又無

再跌

其實我想知點解第一行血過到個80000盾，都要比佢+3珠？

過唔到
你開友情超人先會好啲

不如試下三消太一鳴門

終於贏到但唔跌

我冇所謂，但要配合得更好

開左場 6032
睇下夠唔夠人打
可以開三場

消太真係但三圍太低
試唔過

－1 黃色6 星

兩場街場入第3條血之前明明殘血都要爆哂必殺珠搞到6 round ko唔到卡卡西
打街場打得好辛苦.

斷左

係咪唔夠人

等睇波都無人打

唉屌，街場冇一個人正常，
差少少開到LEGNED，冇血，
仲消一兩粒珠

諗住一路睇波一路打，
街場2嗚人1西野以為穩啦，
個西野乜鳩珠都消一兩粒，懶係留珠咁，
輸兩場都係第二條血有珠唔消俾BOSS打死，ON9

唔撚打街場啦
打到忟
聽朝有300體再同巴打打好過

有冇巴打一齊打。光屬悟空，識打記哂位

而家有無攻略
除左第一關打死隻青色先

就咁一隻5星起手 會唔會卡關

我已經識打（沒鳴人情況）solo，
天降唔太差情況下好穩定贏。
一陣打篇心得攻略

得J 前田 同消太 黃屬

我整完我自己大約打法，你自己再因應自己啲英雄執執

有冇巴打可以帶我刷卡卡西?

我而家試極運solo

巴打有嗚人?

有無巴打而家可以打
鳴門同消太都有
我開場

我

我冇鳴門,得99消太同大部分石抽黃屬

消太求carry

又黎痴場

我又打

我開左先
6032

Sole狂打都唔出

miss左添.....

求巴打CARRY...只想拎一隻卡卡西就感足...

Sorry 巴打
未打過咁後

衰左
守尾留珠比鳴門消

再開左

我最後唔應該消串心，sorry

無嗚人SOLO畑鹿驚簡易攻略心得
預備工作
—4隻雷屬6星角(最好，無應該都OK，但難打點)，
—傳說技帶紗織雅典娜
—解一隻～兩隻解除回復下降

雜魚關

—一開始要解決藍色隻毒佬

—剩番一隻雜魚開始儲必殺珠

BOSS關
第１條血
—全力打到佢大概５分１血，佢會回5萬幾血同幫我地＋回血珠ＢＵＦＦ

—呢個時間點就是最重要，利用２回內大幅出現回血珠既ＢＵＦＦ，大量儲藏必殺珠
同回友情技既ＣＤ，同時消除佢一定血量，直到大約下圖情況

—最後佢殘血個陣慢慢磨，整理色盤，入第２條血

第２條血
重點在於２回殺
—直接爆必殺再開加攻ＢＵＦＦ

—第２回合時ＢＯＳＳ血量

—由於第３條血一開始會吸黃珠，所以不必要儲黃珠，但可以儲下必殺

第３條血
—考驗運氣＋技術，盡力打到佢殘血，可以廷長１回合致命

—有傳說就開傳說，可以滿血完場

ＧＧ

第2場街場就贏左.出埋卡卡西

真係平均3鋪先一隻

打左半個鐘唔出
辛苦哂 大法官

十幾鋪先得一隻

我都冇跌呀

已經有愚戶呂99運,大家仲刷唔刷多隻火屬99運

又趕唔切
頭先守尾門好驚累你地

我用消太 都好驚拖累大家
頭先果局算無驚無險

欠2

我換隻J 會唔會好D?

成隻game點都有人會刷99運卡卡西

無人打就一陣先啦
開工

難跌到痴線
目標滿技算

OK,我隨時ready

我目標係一隻當集郵算

same~~~~

我都係,一陣可唔可幫我解我開個個任,我開極都冇人入場

有無巴打而家刷？
有鳴門

我ok

仲有無其他巴打刷？

屌你老母 last一回合先打比我 搞到我彈game 你老母好撚嬲

唉 一嗚門 其實都好易贏
屌你老母
難得痴到一場
贏硬第一次 咁樣搞鳩我

我尋日都是咁

我開場有無人入？

-3

6032

無人

我再開 -1

得閒先 唔專心玩唔贏

正評

街場，一個斷線都識贏了

太多消太 唔夠血 sorry
下次開番場比你

有冇場跟?

求跟場

開左場 6032

-1

慢左入唔切

唔緊要,岩岩輸左,我再開

其實我覺得30%重力好用過雅典娜
你有回復buff其實都唔難死
我第二第三行血都重力一下 咁果7rd相對多啲時間儲必殺珠

睇個人玩法，
帶紗織到第3行血就怕唔夠攻，
但儲珠就唔怕沒血。
相反就少左個回血手段，
血量控制要小心點

街場真是沒得入

我開左6032呀,有興趣一齊刷就入黎

no ppl

唯有一陣lunch睇下有冇巴打刷喇
想要一隻都咁難嫁

食飯我想刷1-2場

新手玩到30lv好冇方向感
主線又打唔贏 試煉之間又打唔贏
降臨更加唔洗講
而家都唔知有咩好打

我而家可以開
你地有無鳴門？
無就我

刷首抽

我冇嗚人呀,但我要5分鐘搞埋少少野先可以玩

練晒全部4-5星進化滿LV唔岩屬都實夠打

刷首抽，升6星，爆99 lv ，刷降臨

我都係玩左兩星期左右，用兩三日時間升爆隻銀牙lv 99，再打街場刷戶愚呂極運。極運完係兩隻game黎

極運1隻降臨先，
而家水屬有保底，刷好升好後打赤司
赤司SOLO MODE超絕級 2倍跌落率，
好易99運

我要12點食飯先打到,冇鳴門

我隨時都ok,冇嗚門

開左
6032

入左

想問下，如果有戶愚呂，係咪無必要刷赤司。

我會刷,因為有任務石拎

99運角色解到累積任務

新手啱啱玩
想問點組隊好

應該點組隊好
同埋而家有石係咪應該抽藍色pool?

求教

快D升嗚人打左卡卡西先啦
水屬個POOL冇之後出既新角，
同埋3000 石先有保底

可以做任務拎全能之匙開醒覺之魂關卡打彩魂，
將嗚人升做6星打協力卡卡西

Auto唔知過唔過到

有冇人打

我特登留黃珠比下隻鳴門消.....

打唔打?

同埋反擊個度
第2隻鳴門....你無珠整必殺都有戶愚呂開技咖

我開左
6032

太刻意唔食技珠

大家加油
而家街場就似返D 樣，1嗚人都識打，
最好自己開場2 號位嗚人，
就可以控珠俾佢

1隻

終於跌左一隻喇,嚇到標屎

好在最後我開土方

呢樣真

隻J唔駛帶防回復啦
直接帶加攻/轉珠
同埋唔駛咁刻意唔消
你攻都高過嗚門同消太

我仲係得任務送個隻，
跌率低到...

而家開場有無人打？ -2

有

我可以打到1場

唔見

見

收到,我轉一轉友情角先

第一round太快 儲唔切

第2位忽然走場

我呀哥斷線

相澤引爆左必殺

無體力開場

應該消太行第2 奶爸第3
可以轉珠再開加黃加攻
爆多d 天降多d

我想開場,但我係奶爸 定轉相澤好?

你用消太
我排第2用鳴人?

ok

我開

欠一
消太最好
6032

打極都唔出角色，想放棄算，轉去打火屬

課到破產終於中鳴人

之後發現唔夠3星珠覺醒
等得黎卡卡西關都完左
針

巴打們有無興趣再黎多場

你開?

可以2消太2嗚門

巴打好
有冇首抽推介？

嗚人

鳴門消太鳴門消太？

係啊

-1
有無人join

KEY

thanks

改名前果十抽係咪真首抽？

其實last位巴打係咪睇唔到我地狂打燈
全場無開過悟空

又1隻

第3條血 第一round唔洗咁快爆珠住.
用兩個回合開哂加攻技先爆都未遲

而家先刷左3隻.仲差4隻先滿技

我同你狂打燈
同埋開加珠技先爆珠

仲刷唔刷多場

好

每日2點有100石100體送喎 可以開多兩場

我開左

送嗰兩條 ？點用

新手首抽揀邊隻好?

SOLO咁耐一隻都沒跌過

是咪一定要極運先跌

出多一隻

大法官 感謝

same

差3隻畢業.
只求滿技

選關左上

我仲有體
黎唔黎

我全部都是開箱出

我跌左三隻

我得閒再打多場

thank you

我就揀自己鍾意既角色先,如果要揀最好既可以參考下呢個網

之後博果野中2隻以上?

當然中得愈多愈好,最好唔同屬

緑谷出久（デク）

鵺野鳴介

坂田銀時

アレン

一開始如果唔係選有愛選強度，
呢幾隻SUPPORT暫時最屈機

刷左幾次都係1隻5星
揀緑谷因為髮色同我1樣

選5星個10抽一定得1隻5星，
之後個10抽先是要刷

有無人打
可以開2場

我覺得架仔網太睇輕西野司同東城嘅必殺回血
慳番唔用雅典娜用進/30%重力可以做到極限輸出

唔怪得我刷左2個鐘都係得1隻
之後10抽點刷?

佢應該有1600石(?)左右迎新，
用1000石抽10連

依家得345石..

終於識點用消太做隊長SOLO，

2場就出2隻
好漲動

打左N場都唔出，我放棄

我無消太

勁

街場又唔俾入，
做緊野又廢事雷到巴打們。
唯有極運SOLO
沒極運根本唔撚出

我消太開場 有無人入？
仲未有卡卡西

戶愚呂做隊長應該無可能夠打

所以我跌左一隻就算,刷返藍球好過

有冇人可以幫打一場，我要一隻儲就夠

究極唔單指難度,掉率都係究極低

我開場打贏，唔係會有一隻？

要打3次

求幫 打三次。

如果唔係個line引繼咁鬼煩 我可以俾個帳號你 入面有差唔多18隻5星 齊4屬極運

無咩人 夜啲先 要搭火車 會斷線

消太做隊長其實冇問題
我宜家個打法係
第一 整地
第二,三出力輸出
第四開buff/幫手清珠

如果咁樣計的話其實頭果隻係邊個都冇所謂因為佢只係執珠only

隻GAME唔好玩咩做咩唔玩
中左星矢
試刷多2次先

我都是咁上下打法

有冇人carry下我

特攻角做得太過份 4隻新角先1隻對應究極關

街場氛圍一下子變到冇特攻就唔受人玩 捱過今次都捱唔得耐

不過跟住個post巴打等佢地carry應該ok既

而且冇鳴門既話最後一條血好似得5r

收工
有無人打

鳴人

邊個話 只要打到唔知幾多血你一樣有7rd

街場太on9姐 邊個有對應角咪用lo
其他人冇咪用最高攻 輔助嘅去打幫手執下珠buff下
4隻鳴門運x3 on99咁打到下世啦
總有一次對應角會係你手上嘅5星卡 就算冇都有機會贏 加油

就係街場太多on9
呢關識打3消太1鳴門都過到
想快就加多支大炮

打到十份一血一樣有第7回合，
沒鳴人一樣過到關。
我試左400體力，
搵到打法就過到。

-2

開左 ?

仲有冇位

屌 行行下自動同我連WiFi

我開番場

密碼照舊

一下斷左

講到咁
我係咪唔應該玩

其實你有冇打過?

有 個粒必殺我禁

果時其實儲緊必殺,你唔應該禁

睇下前面消心多定黃多
心多就㩒啦

btw我再開

佢開左

打緊？
無位john

冇計 班友輸得多已經嚇到變左做驚弓之鳥

如果消太可以好似以前咁入到場 我就唔使棄啦

巴打開?

我開6032

而家首抽應該咩pool?

差一下就頂得住 對唔住

抽左3日 都唔中鳴人

我都係

我再開

？？

屌 做乜鳩...我仲有100體

做咩斷？

我都斷左

你開，照舊6032？

solo咪得囉……使咩棄

開左未？

點？定我開？

我都想開4場有冇人打

等而家開

想覺醒隻悟空打卡卡西係咪要等聽日先得？
但打黃色魂果關 我見有人開到既又
新玩幾日

開左新場
6032

用鎖匙開

唔打住

仲有?

而家新入game送幾多抽？

鎖匙點先有？

仲有冇人開?

突發唔知有冇人留意到
Dead or alive 經驗5倍有one piece羅

廿幾場都唔跌
我係咪咁黑

多謝頭先幾位師兄，我沖完涼再打。不過真係好難跌，99運都唔跌

你打哂3場咪有隻，我都只係想要一隻

毒撚開場無人入

想12技啫

我仲有體可以打三場
6032

食緊野等陣打
只想要一隻先

幫我打得唔得、我想要一隻

我有鳴人同99消太,你開場?

我斷左?

係
臨尾先斷

我有成300體

我有体

你地開

我開2場

有二個場

有兩個人一齊開呀

我開??我食完飯

開左6032

6032
-2

無人入...

終於借到ac 食完飯我開

我玩

我想打3場收工........我要一隻ONLY......

+1

入~

-1有冇巴打入??

食飯先

好~~都無人入

1隻都冇

大家咁話

打左4場，一隻都沒

再開

仲有冇場

有冇場?

有幾多個？

我開有有人入

好似有4個

可唔可以一陣換人開~我想要一隻ONLY

又爭一個

仆街有電話入

終於打街場拎到隻卡卡西喇😭

仆街電話又入

差d贏架

我知 對唔住 要搞勿擾先打

得悟空 有無巴打可以幫手打一隻卡卡西?
我要一隻就夠

原來有勿擾都照會有

入巴打開啲場啦
未打過上面有巴打寫左攻略

有冇場呀

我開
照舊

無人打

你夠3場未？不如讓我開

Sosad

呢隻game真係無咩人打

有，但我怕斷
依家轉左去打火屬

6032開多次

沒鳴人自己solo，唔累街坊

6星光屬其實夠，鳴人唔駛多

頭先準備完了係要你消藍色....第4位

夠左三場好耐
你係港人治港？

Sorry 我以為準備完了 係想我打佢

Sorry

下次唔肯定就禁實粒珠唔好放,睇人俾咩反應你

仲有沒巴打打？

差2隻滿技

開左 6032

來緊

終於跌

繼續？

我有體

宜家開

沒紗織回唔切血

唉 帶錯

GG

SOR 其實開技洗珠回得切既 夜D 再打

同街場D人打唔用斷罪打唔切

用斷罪得架,不過要有西野

有冇人仲想打,我有體

要瞓了 聽日 自己開兩場贏就送到比我

加油

有沒人打

開左場..我消太 有無人打??
6032

可以開3場，我用嗚人，最好有2消太
有無人打

有鳴人有消太

3963

睇下夠唔夠人打

打緊場街場

首抽左4日

先中鳴人 得一隻5星 開得局嗎

我可以開3場，有人？

又無
我轉消太

差4隻先滿技 點解可以難到咁

繼續無
第二個位巴打
瀨那友情其實無乜用
同埋第二招成場先出一次
唔夠珠就出啦不如

其實第一關 第2 round 係咪打狗好D?
還掂隻蜘蛛都係吸珠

蜘蛛有機會吸必殺

最後一場，打埋？

但多一round 儲啵又食少隻狗一下 我正話係咁諗先轉做殺狗 多多包涵

好，我轉nami

有人打我可以開

打場成7到8場，先得一隻

我可以

輕鬆打好多咖
瀨那呢關無乜用

都係唔跌

我暫時都係未跌過，得任務個隻
我訓先啦各位巴打

頭先諗住貪心消太計就打佢落下行血，咁都唔死

訓醒聽朝繼續

我叫左你唔好

聽日啦咁

聽日再打

我打solo就會打蜘蛛先 因為阻住我儲珠爆盾
加上愈少必殺珠儲個大技又會愈難
狗狗捱佢少少攻 好過佢係咁吸珠搞到卡珠

有無巴打有名門 可以幫手帶打一場
差一場就拎到一隻卡卡西 打算儲卡only

冇冇早場

上班，幫唔到你

唉 岩岩打得好地地又有電話打入黎

我想開場,有冇人打

跌率好低

希望放工打到兩場 只求一隻

新手請教 其實首抽 十連 得一隻5星 開唔開得

一開始選左劍心
十連得一隻鳴人

唔該哂

開啦,早玩早享受

有嗚人可以咋咋林升6星打卡卡西

特拉法爾嘉。羅

登場確定

呢個真 卡卡西應該會再出

下隻究極/超絕可能是羅

想整理一下連登巴打既 GAME ID，
見到請QUOTE加自己 ID上去

_________________________________________________________

阻住晒肥佬：509427950
妖你老尾露西：513206648
夜診女西醫: 504530350
金智媛:505266569
SHION爆裂道：515404214

真係好憎街場d人,唔得閒有野做咪off左退出等電腦控制囉,企定定累街坊

超絕級還好，究極級郁少個真是好致命

我開場有無人打
6032

你有D咩角色打

你想我用鳴人定消太

99LV悟空 受唔受

2隻都得既
睇你
你想我用咩

-1
消太好D

已入，用左消太

我再開
第一Round乜都未儲到

第一回要HEA住草必殺

瀨那同劍桃友情都無乜用
不如擺轉珠技
因為佢地吸左必殺無得爆好難儲legend

我冇乜運，同我打親都唔跌角

前田做隊員男鹿做頭?

我唔打，轉左去刷火屬

欠一
消太最好

LUNCH LU 有機會再帶我打 謝各位

lunch先可以繼續打

新手想問 有咩方法 可以升隻角色 升快d?
我見肥料關 鎖左？ 唔該哂

去搵街場刷書同錢升

角色LV食經驗書一定最快
技能LV就打對應既4星降臨

睇黎以後究極級一係solo
一係揾相熟嘅人打算
晚晚打一場都真係血壓上到200

同賭錢咁刺激

我到而家都是SOLO

第一層打隻毒都可以搞到我走場嘅
第一rd炸 開回buff我都算啦 開乜柒buff呀一野打死佢啦 中毒好好玩咩

場主自己唔帶解降回 生成減少都算啦 執下珠比下家用啦
明明食咁啲珠下家可以連多粒必佢又食左佢
人有錯手我都有 但打多幾rd都係咁就走硬
反正啲體又唔係我

係呢度搵人組算啦

我開有冇人打

報名打一場

6032 開左

搵唔到

好多巴打入左黎 開左波

唔緊要
我又開左
有無人打

出左隻
差一隻可以可以上12lv技

有出咩 D箱個個唔同?

極運箱先會SHARE
其他箱人人唔同

卡卡西有掉箱
可能個個唔同

頭先1場2隻,刪好12級

有無人同我打
差2隻

岩岩有人打黎斷左線,SOR呀巴打
CUT左都彈GAME

再係咁要1嗚3消太

又無位

消太開場，有沒人打

又白果 有冇人想試1鳴3消太 LOL

1嗚3消太，如果得既應該都幾西利

試過一次過到
要天降靚

又係乜都冇

轉一轉位易打d
消太嗚人消太前田

如果抽中嗚門呀 我都solo la!

無嗚人照SOLO

wa diu 2隻啊

2隻 差2隻

有冇人幫手打埋果兩隻

搞掂可以打神崎升技

恭喜恭喜

差隻六星黃屬

原來唔係神崎
係天地無用

再開左 6032

食個TEA 再開

好撚感動 岩岩見到有人開黃波關 狗沖入去進左鳴門6星 之後9食晒啲書滿lv入街場打左場就跌左

要打幾多隻

要打6隻升技
打左咁耐都唔出

放工了 等陣番到屋企求幫兩場過關

啱啱街場第二條血斷左個都贏 好亢奮 但唔跌

打到尾血就死，場主斷線，更加ON9

有冇巴打幫手刷卡卡西?我可以開場
開住等 6032

我試過一次4個人仔舉緊手先斷 唯一一次冇跌箱開心左

有無人幫手手弓

我試過N次

100抽既片

100抽2隻5星

作品伏UP

點解會當我地打少個 係咪bug 左

唔係有愛一定抽補底

仲有冇人打?

有無人幫打? 差2次 先送卡卡西

有無人幫手打？ 我開6032

屌 守尾門係傻仔

打左全日一隻都沒跌
有時天降卡珠又輸

好多時都輸第一條血
唔夠沛珠整到雅典娜黎回血真係冇乜用

開場既話有無人打?

求有鳴人巴打carry,開住等6032

差個嗚人

點解第2位巴打用赤屬性攻擊提升 仲要2招

打住街場算

打羸左幾鋪都唔趺

最好彩2場跌左

不過街場唔係成日贏到

算
會再出 到時應該夠四隻英

搭地鐵真係唔好開打咁耐既場

手痕一抽 中呀BOB

兩隻五星...

blocked

屌你老味成撚日斷線 斷撚左我4場啦呢個夜晚

我今晚有4場都係打到最後一條血

巴打抽邊個pool 有2000石諗緊留新英定抽好

有愛就試下
利申 3000石中鳴門

有冇人打 我開 我係鳴

6032 開住等

鳴門
想抽 我3000抽唔到

唉岩岩抽左2000石轉珠 中左2隻J
本身已經有

7000先中鳴門

宜家消太開場，有人打？

我開住6032等

算啦，沒人打，我訓

8場一個隻都無 隻game想點

終於跌左隻比我

我開6032.有沒人打個早場

我尋日打左10場都沒

唔跌但出左去就送左比我

有神人幫打3場嗎?

6032, 求幫助

可否幫打?

但唔夠人~........我打3場. LAST 一日

你有咩黃色

我悟空...夜晚同你打左幾次~~~

咁等一陣睇下有無人打啦

有無巴打而家打卡卡西？

冇，未打贏過

我可以打 消太99

幫打?

可以丫 仲有無其他巴打?
要有一隻嗚人

我有鳴人

紫菜巴打係咪想開?
我開都得

2場

有鳴人
--2

打??

等唔等到
我開GAME黎

6032
-1

等到
-1

唔見場

應該係第2位巴打入左黎

有冇有嗚門嘅巴打可以carry 一場
6162

無人打..我刷下其他先

有冇巴打開場打？我係鳴

打，我開場可以嗎

我開一場得

入左場仲打緊

你打完先

有冇幫打一場卡卡西~~~

屌又斷撚左線

打嗎?

打

我開，6033
-2

6032先對
-2

唔見既

好難出呀

有冇人可以幫打一場，爭一場我就得

求幫

我可以打
計埋我-2?

係

差2個

首抽刷咩pool好?

岩岩同金智緩街場相遇

有愛就得

睇埋你呢句抽左青pool 中左比達

比達幾好用
做隊長就全體攻擊
做隊員又可以換V字型珠

消太6032，有沒人打？

前田 有無團join

打左3日先跌得一隻

60抽轉珠pool 4隻5星
4隻都係蒼紫 痴撚線果斷棄game

呢度開黎慘過街場，自己失誤就斷線，唔好開好過，轉去fb group吧大家

雖然唔太清楚咩事，不過依度開場，
特別係太多唔太識既人入黎，同街場冇分別
都係去GROUP開比較好

有幾個巴打打開夾到就輕鬆啲

夾開幾位巴打唔捨得走

失誤一定有，衰到走場試過好多次街場救得翻，錯一次未衰到要quit吧，入黎搞破壞

岩岩5個單抽
4隻4星
1隻5星 不過係悟空

可能遲下打菲利有用

比達都有

卡卡西既友情技係點用?

轉換必殺技1粒

唔係攻擊解除咩? 之後咩攻擊提升?

赤司定戸愚呂弟做main 勁?
本身max 左戸愚呂弟 諗緊max 埋赤司

單體攻擊力下降解除, 2 turn 卡卡西support 緊隻main 加攻

主技同特性都有用，
友情大把4 星都全解全加攻，
唔明做乜鬼

就係做主力

卡卡西就是做主力用，真傷必殺+防毒減傷

而家都係跌左隻 d技爆唔到

得6lv

6lv都ok，佢6lv已經有完全防毒

呢隻GAME 出5星機率太低

已經俾好多GAME高，
但好似俾佢寫既低

消太6032，有人幫手

明明係10萬攻是先唔會+2

正常手機game機率

街場 我用消太 守住4P 贏到重跌埋

差4隻，聽日無時間打，係咪己經無機會滿技

等緊有巴打打

我差5隻，本身冇打算滿技

太少巴打玩呢隻game，我都係開街場，盡量見有高血攻同啱技先開打

係咪好多人已經棄驚？

我畢左業
我最後都係打街場，2 號位嗚人先開場都穩，
如果全部識打

最慘係有一個亂用超必珠就玩完

我試過有人唔消雷珠 送佢一個大雷切

冇法，有玩都唔係個個得閒睇POST，
唔係太大失誤其實都OK

仲有就係明明整埋粒嗚人超必珠俾佢地用，都唔用左去搞到俾人反擊死

我學我之前入過既場，
入到去好有HEART咁打招呼同叫大家加油，
果幾場都好少失誤同聽話

打到無心機

識打真係好易打
隊員入哂消珠加攻就得

如果儲左三千石 係咪抽 保底pool 好d?

係既

卡卡西個任務好長，
關卡遲少少應該會再開

有冇人開場打？我係鳴

有人而家打？？

想問吓點組隊 打進清十郎

打咗幾轉都搞唔惦

無架 用四隻紅屬打

無火隊唔知點打

咁用雜色隊試
無都無計
一係就唔過

我消太，有人打？6032

想打卡卡西但 好多打把仔

再試試先

托拉法爾加。羅，

星期二登記

係呀
火屬都未刷完

赤司個solo又話掉落up
完全唔覺

完全唔覺
所以都係打街場算

但我場場1隻或以上，
SOLO MODE

赤司我打特級（最底個個），由0打到*99

又一個鳩吹

爆豪 日日野 地獄老師 火丸
粒必殺玉俾邊個好

留住先就算
我都諗唔到俾邊隻用好

全部都加得小小傷 小修小補無咩用咁

儲6粒，第時一次過升

進 同 卡卡西都咁難打

進算易過卡卡西

我隻赤司去到運34就停左..好奈冇跌囉....

耐

依家打街場都可以每場有1隻

爆烈道G係唔係果位巴打黎

咁岩同場

有冇人一樣成日彈Apps
次次都就完場先彈
再入返都係Keep住彈
On99

研究過，其中一個原因係網絡唔好

又一個伏抽既片
145抽4隻5星

彈Apps喎
唔係斷線喎

係
彈APPS呀
我係大陸連住VPN
不停彈APPS
但係香港玩就完全無依個問題

琴日女友係街係咁彈Apps
入Game再開返個場, 出完必又彈Apps
再入Game又係出完必又彈
無限Loop

今日到我係屋企用Wifi係咁

你試下用數據彈唔彈就知

試修復data，記得引繼

修復完玩咗場冇事

之前100抽2隻果個非洲好多

我60抽0

40抽0

好似少左好多人玩咁既?因為無新野?

打完1隻卡卡西同進清十郎都唔知做咩好,無意欲再刷隻火屬99運

刷99運有石拎

等佢出新究極同菲利

我估卡卡西應該會定期出
仍然都多人去刷

冇保底個真係唔敢博,
個水屬30抽保底5星,
抽完結果真係得隻保底水屬5星

畑鹿驚個on9 程度加埋 抽強率

走唔少人啦

難度算OK 趺蛋係少D

打餐死，20分鍾一場，乜鳩都冇，仲要行錯步都死

咁都叫ok

抽蛋率感覺隻隻手機game差唔多

佢送石送得好多而且

鹿驚就真是難打加難跌

邊隻係鹿驚

卡卡西

99運有幾多石拎呀? 不過有幾多都好...都諗住4屬 1隻99運算..HEA住玩

聽日刷羅..正.未有綠色99

第5隻99運會有300石

之後要到10隻......有500石

冇得AUTO刷 岩岩42運又唔想打

已99，
單機MODE刷好快刷完

差11隻，今日應該極到佢

全力AUTO升卡卡西技LV中

隻卡卡西，唔係極運WO，升黎有咩用

唔升赤司?

缺水屬主力
頂住當先

隻卡卡西防毒，
隨時出一關得佢先打到

留體聽日打羅好過

而家是咪沒解毒既友情技

究竟點先打得羸進

好似係，但卡卡西係特性防毒

都係4隻火屬99+斷罪+求神拜佛第二條血唔卡珠

打左十次都有，過到嗰次真係靠運無乜卡珠

打左2次，用友情超人回血，基本上整友情超人必殺技就得

斷罪即係邊隻？

水屬性傳說技

重複左既5星係咪應該食上去加運

好想滿運赤司
但係4彩箱都唔出一隻點算好

主要是升技LV，次要先加運

如果是抽蛋5星

SOLO MODE 超絕

90%起碼跌一隻，

多左2隻鳴
見打天地無用有得升快少少
係咪應該啪左佢跟著打多2lv升技

易打過連線?

我總共抽左30 定40連 都係抽唔到NARUTO

你隊野夠力會快過協力，
關卡內容沒分別的

試過 唔夠打

我都係放棄刷極運赤司,轉去升刷佢12lv技好過

有99運鬼塚真係好快刷完，
入人場打又唔使體力

無友情超人

抽友情點，
我今日先中多左隻

冇得打魔鈴了, 改刷光頭仔, 滿運會刷boy聖子到個奸角

我都算頭個批玩家, 前前後後抽左應該250回-300回友情, 一隻友情英都無出過

開服初期應該最易中，
開服5日左右中晒2隻友情超人同MR.2

個時諗住儲埋儲埋轉隻有愛嘅友情英先再抽...

而家好明顯調低左

友抽我得一個友情超人, 我現在rank 11x

同埋開始多英, 唔知點排陣好 打手英係唔係應該帶必殺珠生成技?

rank得8x, 停左一個星期 返黎又要刷赤司

赤司 我用自動mode刷左幾日特級(最低個關), 已滿運, 現在刷光頭仔

反而係成日輸第二條血唔夠力，第一條血除非d珠好差，否則都頂得住，第二條血兩round儲唔切必殺珠就玩完，我又無乜吸收/破壞嗰類sup技

最低個關即係 超級? 個關都會出咁多

最後都係打唔過, 唔明啲人話帶罰都唔帶雅典拿 我唔帶雅典拿第一條血都貧血咁濟

咁係練度問題

我自己都唔記得自己點贏進

剩記得輸左2次先贏到

咩叫練度

因為排位問題 如果友情超人keep到2rd回一次血 用重力係冇問題
限時嘅關仲係咁爆你珠 你冇咩機會儲到好多珠爆殺佢

清十郎傳說技暫時來講用處不大，
唔是十分鍾意可以SKIP先，反正之後應該都會復刻

人物技能練既程度唔夠高,比如户愚呂招技有冇練滿? total血量有冇4萬以上?

我覺得還可以 好似打鹿驚咁
你打佢佢反擊咁樣4隻擋3200就擋萬幾血
加上佢有個buff攻防一體
你唔洗就住黎撳珠 又可以再儲黎比第三行血用

户愚呂招技無練過 但血量有4萬8, 可能係我無研究d配技, 希望下次打好啲啦

進清十無咩理由用雅典娜

去到第2版得4turn做野 又80000盾又回25000血

唔用斷罪者應該打唔死

利申 頭7次用雅典娜 尾3次用斷罪者 打成10次先pass

岩岩試左4場超級auto跌一隻,可以hea刷

你又講得啱WO

又有保底POOL

一次打羸左 都係用斷罪者 4ROUND 一野爆 埋去

正 水屬個保底POOL30回抽左5隻5星, 火屬POOL我黎啦

block得

紅pool出過又出，綠色冇人權

巴打無介紹錯，個drop rate唔差同可以auto

想知佢個到寫xxx專用係咩意思

ひとり解一個人即係單機專用

冤枉呀大老爺 好多落左咸水海

好啦
下次試下刷超級
依家已經99運

覺得每次刷技先係最痛苦

卡卡西刷到8lv，全auto

赤司刷到9技，全auto

如果當儲卡黎玩 唔課都有唔少野打 放d 心機落去 慢慢儲下卡 玩下都唔錯
等緊聽日個event 刷99運

利申 三十連 真係得保底果隻

hea住玩其實都沒乜問題

是究極級難點。遲點仲有團戰mode打菲利

有少少野想問

我再食同一隻佢話咩咩超晒
係咪即係要上左6星先再食呀？

5星上限75運，
6星99運。
佢話技能上限超晒，唔關運事

明白啦
唔該巴打

唔追求完美既，其實夠玩
依家好多都係極運角做隊長刷野
要求唔算高

係呀
剩係消時間已經可以極運

我打左有30次

呢幾日沒乜新情報

佢必殺追加效果 +幾多%攻

滿技就12%

都幾高....
可以疊既話都唔講得笑

疊4粒珠就火屬全+48%攻

巴打你又刷到99運?因為勁過戶愚弟?

請問光頭仔頂運是不是75?

5星75運
6星99運

99運有石拎，
而且好快刷完

thx 巴打, 咁我可以專心刷長毛

頁頭 Q&A真是沒人睇

都係
但前提要4隻爆lv

新手唔睇都無計
我地玩左40日都明好多野

1隻疊4粒有沒得+48%

起碼57%

仲有2日刷技

是咪即是一隻赤司疊4粒必殺就可以全隊火屬加48%up

好似無

好似發現左bug
打神崎
減攻buff變左加攻buff

沒得咁疊就差咁啲，但純火隊來講好過戶弟80%

今次可能試下用赤司睇下點

我估計羅應該就是玩必殺珠生成需求提升

對應番赤司同路飛D技

無99鬼塚，主力靠送既6星都可以auto刷赤司算係咁，刷左一晚打到十隻

赤司比起戶呂80%易打好多

反而隻羅先難升滿技

有齊四屬極運 今次唔急 純自己刷順便消體
以後有單人關 跌率唔低 唔洗靠豬隊友

重點係可以auto

送體果度上限係唔係100體？

100體送完啦

單機MODE好似調低左跌率

兩場超級出左兩隻羅了

可以auto 堅爽
返工都可以放置play

我留體力升赤司...得番1日

而家先技7 快快手刷幾隻羅 之後瘋狂打長毛

屌 明知吸必殺珠都係要唔消

街場實有地雷

legend 要用斷罪者，
減珠會洗走左羅個加珠

超絕級難度始終唔算高，
除非玩致命攻擊，唔是既話都好難輸。
羅入第3條血仲送5粒必殺珠

開定先

日日野mvp 防加生成數真係好強

啱啱勁多必殺珠入boss 減珠都無開就打左第一條血
但最尾有條仆街斷線 輸埋

必殺加 唔係減

3星角 黑子女教練既友情已經破到

打特級, 慢慢刷

仲未刷完赤司

打超級才對

我要刷協力次數，所以協力刷

協力刷不利扮工

必殺來講，羅勁過公廁郎好多下，唔計3圍

推一推

努力刷羅中

新關都無人推既

可能太易打

羅唔算難，係煩

今次超絕易跌嗎

係唔係可以破佢加2粒珠先生技?

帶光屬果隻3星就解到

又或者一round清第一條血

等菲利/新究極

刷完羅？

剛剛將赤司技升到6LV，
即刻測試佢招技能否疊加。

以用神崎狂作測試對象，BUFF者為爆豪勝已

爆豪未BUFF前必殺對神崎狂傷害 2388每一下

爆赤司一粒必殺珠BUFF後 2447每一下

爆赤司兩粒必殺珠BUFF後 2505每一下

證明赤司/銀等 必殺+攻可以疊加。

赤司12LV技後非常有用。

努力升緊赤司...

咁你隻卡卡西升爆左技？

未.....升唔切

依家升赤司
順便升埋羅招技

是

滿技羅勁過公廁郎應該

羅應該升唔切
時間太趕

咁講我赤司都升唔切...

又扮工時間, 又係AUTO 時間

咁多體力AUTO

你幾LV赤司
我果隻就11都覺得未必升到滿技

剛上6 LV咋

拎佢打協力，自己體力就刷長毛

所以仲打緊赤司

BTW琴晚都係忍唔住30回左火屬.....

你好多石

咩結果

完長毛前，你可以刷到9LV

忍左手好耐, 比個FRIEND串話諗住忍到棄驚先抽
已歸零

30回3隻, 一輝劍心行運, 三隻本身都無, 因為開局用太公望

再BLOCK多次

我見佢問我先講架炸

希望刷到+12%攻，即是11LV技

岩岩上11
依家刷多30場上12

淨係劍心都BLOCK得

11技後赤司儲到珠再BUFF真是好有用，4赤司1人1粒都48%

升爆技係有啲難度...打街場都好難齊滿技...係咪用返戶愚呂弟比較好

後期見人劍心咁勁都有少少後悔一開始無拎, 不過覺得太公望型好多所以無理

12LV有個必殺技延長好似好正咁

廷長作用細D，
嗚人個類"色珠無效"無效化比較泛用

THANKS

佢更新其中一個POINT係更改 運DROP率 係點改法

運50開始會一定有一個箱
極運 一定出兩個

1-49運就機率跌1箱
50運就肯定有1箱
51-98運肯有1箱+機率跌多個

1點有維護
大家記得唔好玩連線

連左

食飯先維護

維護完都未有新情報

打街場會唔會升技能經?

會

爆石自刷中, 開場比人打, 成日遇到 斷線/不合作,
好易game over

刷長毛?

刷醫生, 現在才 *70

醫生唔使爆石呀

扮工, 用自動mode打, 反正升rank會派石, 我又唔打算用石抽人, 不停打boss博多個max運人

升技真是辛苦

有無網可以方便睇邊隻人對個任有經驗加成

GAME入面有顯示

成日唔知自己有邊隻, 要出出入入睇好煩, 太懶

想問下唔夠力過絕級 赤司 超級單刷一百體應該有2-4隻
而家得返四日
我又想刷羅
係唔係應該刷赤司去50運就算？

如果你有火屬99，可以刷左羅先。
但我覺人覺得赤司比戶弟80強好多。
可疊加必殺+12%攻，
2隻12lv赤司已經帶成隊火隊飛天

就係見到佢12lv 技好似好勁 自身又減傷

我果陣冇打戶弟 隻鬼塚升唔砌

而家升得砌都係得73lv 38運 ( 因為都比左小小資源升 六星 83lv 銀時)

連機打赤司好伏 又冇高手肯curry ( 咁我自己又唔係勁)

自己auto 超級仲爽過連機

搭單問 其實點升技

打D4星降臨 有得睇邊隻有加成 最多275經一場

我都係用戶愚呂加三隻藍色單刷赤司
希望搞得掂赤司同羅

食石搵極運幫

cap圖睇

如果最尾卡珠輸撚咗真係屌死班仆街

醫生終於max運，可以抖抖

刷長毛（神崎狂）先，刷得幾多得幾多

赤司終於畢業
但繼續打長毛升羅

刷到長毛極運都未升完

咁肯定嫁啦
你之前去刷天地無用升卡卡西
哂左唔少時間
刷完長毛再刷返光頭

岩岩果場2條友帶路飛
到完場都唔肯開友情技
都唔知咩玩法
不停整9珠消

大把地雷

直接走場

上唔切11LV

依家幾多lv技

尋晚升完羅
今日刷赤司，差30隻

你地刷技係爆石加體刷

10LV

差5000UP經

我冇操技能經驗值, 刷夠max運已不錯,
依家有4個max運人

刷長毛

齊4屬性99運，之後打其他超絕就易

問題是究極級

超難打

難打唔係問題，難跌先衰
上星期唔得閒打，卡卡西友情上限升到11

暫時得兩隻
戶愚呂同羅，打埋赤司都係差兩屬

我欠黃屬

個人覺得極運重要過剋究極難道既角
上次打卡卡西，我用鳴人都會專登搵消太組隊
所以呢隻game都唔算太迫你抽人

但我有fd因為唔夠卡卡西打棄左

我都唔夠卡卡西打(一場都冇勝), 所以集中極運其他人

易打就無癮啦，就係難打先要諗計過
下下auto好快冇心機玩
而且卡卡西只係型，三圍唔勁

是，
有難度先好玩。
跌率低可能就是為沒克角有極運既朋友都可以組到隊，正面咁睇既話

留名等睇棄驚撚上來話作為收集驚迫你抽5星
又難打又跌率低

剩1小時刷長毛

太易打會刷到好乏味
打卡卡西超刺激

有啲難度先好既
我都只係跌左一隻 好過無
太易玩又話好悶

但係街場真係好伏 又等好長時間 掛38LUCK 75LV 鬼塚都未必肯入場

38運同3運沒分別

sorry lor

而家50運赤司

卡卡西依種難度，我都幾中意，易打就無癮
雖然我果隻都係刷到11LV技

如果刷曜日，我開場會set極先入得，入人場都會揀極運....

所以快d升一隻就脫苦海

:( 唔通要放棄羅？

遲下復刻
刷死一隻先

好

係希望唔好無啦啦又出一堆水屬角打 會好DUM 心

yes~ 趕得切, 長毛max運了

我食左13本技書+打到LAST MINS，
成功11LV技

可喜可賀

有咩技書

平時新出4星降臨，活動任務會送一本必殺經驗書，1本300經左右

D技書，其實冇乜用咁

唔緊要啦 反正星期六又開長毛

依家就狂刷光頭仔升卡卡西技

又送60石
更新1.0.9

超級真係無乜人入，你咁想刷點解唔升去99lv先，唔講極運起碼人地見你99lv都有機會唔走場先，未滿級刷條毛咩

NO LA 我開場係開絕級 而家單刷超級緊

60運中

單刷超級, auto mode夠做, 我3隻99運都係咁黎

YES 全力AUTO中

遲點打菲利會唔會要組公會之類

多謝妖尾巴 樓主同你比好多意見我

差15隻赤司

咁好快，今日都可以極運到

差10隻羅

我想問點解我入唔到game

今次羅都係單刷
小怪狂儲必
羅第一行血即爆10幾萬
狂消珠儲滿斷罪者
之後等完場

係呀，超易刷

更新左未？

App store 唔見有更新

試下去app store -> update -> 向下拉

OK 唔該哂

1000